Netflix 試用問題

試用開帳號前比你簡果3個plan ,完試用果陣係唔係可以改

即係假設我而家試用簡HK$93 plan ,咁完果陣有冇得改$78 plan

入完即del信用卡啦

原來可以咁

岩岩開左試用1個月

我而家禁取消會員
佢係會到期唔同我續 ,可以睇到到期為止
定係即刻取消